其實團派同江派會唔會以屎為鑑?

參考當年毛魔點樣將身邊既人一個又一個收皮
黎提防習近平, 甚至反敗為勝?